平平地想買份住院手術保險，求推介

已有一份危疾，想買份住院手術
唔要有儲蓄成份的
邊間好，搵人買定係上網買就得
份危疾係網上自己買

月入幾多？

隨時搵我

傾傾

保誠 咩都可以問 可以了解下